有冇人記得俺之料理?

將ps兩粒蘑菇發揮到極致
battle緊張程度無game能及
仲因為隻game學識斟啤酒

哇屌，我之前好想知呢隻叫咩名
好撚好玩

活用Ps dualshock 神作

玩過既都起碼2x

以前粒蘑菇冇乜用, 好多game都係用十字就夠

依家有咩方法可以搵返黎玩?
依家冇乜game可以同人一路打一路笑

依家有冇方法可以玩番？